HK police 國際排名

經過呢三個月，最新排名會係點呢？

列格坦研究所 — 全球繁榮指數 (“安全與保安”)

世界正義工程 — 法治指數 (“秩序與安全”)

世界經濟論壇 — 世界競爭力報告書 (“警察服務可靠程度”)

世界銀行 — 全球管治指標調查 (“法治”)

菲沙研究所 — 全球人類自由指數 (“警察服務可靠程度”)

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

唔會再post 出黎

成個page delete

吾知呢啲國際機構點睇呢？

我諗依個link應該就黎摺埋

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

食屎啦 邊個排架

希望呢啲國際機構知道呢三個月發生咩事!

香港犯罪率低係因為香港人質素高
唔關班警畜事

員佐級協會譴責世界銀行

因為本身會犯罪既去晒做警察

仲有可能黑社會做咩都唔叫犯罪，所有兇殺案都無可疑

Legatum Institute 列格坦研究所，其中一個因素進行評估是以

有否國家操控的政治暴力

香港係法治社會係因為有班善良守法既香港人

但當執法人員同黑社會互相合作，警察做事不再跟規矩，濫捕濫暴，憑咩要香港人再奉公守法

下,hk popo都有排名架咩，狗都計

咁就要問一問 嗰啲國際機構

CAP定圖等新一年排名出, 我怕差佬下年會DEL個PAGE, 我地到時幫佢睇

吾
我知呢啲國際機構點睇呢?

好主意

exactly

我無嘢講

因為下年份報告實無眼睇